大馬女神林明禎Insta Story不慎失手！連忙伸手拉高上衣！粉絲暴動：小心一點啊～

大馬女神林明禎因為擁有傲人身材與甜美臉蛋，深受網民喜愛！身材曾一度被媒體標榜為「真人版娜美」，可是主打健康路線的她鮮少穿露骨的衣服，想要看到她的線條並非易事，不過這次她就失手啦！

根據《New Monday》，林明禎於4月2日晚上發布了一段Insta Story的影片，原本是用App的貓咪濾鏡來賣萌，但就在她想改變拍攝角度時，一個不小心衣服就被撐開了！（一定是身材太好的原因！）不過明禎很快就發現，並秒速用手拉高上衣，淡定得像什麼都沒發生過一樣，莫名有點可愛

由於是限時動態的緣故，該影片已經自動刪除了。

無圖無片？樓主老母露兩點係廣東道裸跑？

根據《New Monday》，林明禎於4月2日晚上發布了一段Insta Story的影片

假波冇興趣